楊明狗同大家下戰書

黎緊有套戲叫乜柒機場特狗
楊明條撚樣話唔鐘意睇可以唔睇
條友做狗做上癮
我要呢套戲收視坐艇
唔知連登仔做唔做到
做到比個like

條友仔好串啊

坐艇！

我唔要見到個收視有廿幾點

Push

係唔睇tvb呀唔好以為唔睇你悉尼老鼠

呢個當然 我特別想見到呢套戲坐艇

本身都已經冇睇tvb係連台都好耐冇開，睇netflix好撚過

岩啊我都係 近排睇緊you

推

吊啊有dislike?

講真
唔睇開tvb根本唔會睇
會睇既點講都唔會理你

有啲人開住tvb但唔睇

tvb實吹噓收視點
乜鳩野法政都吹到3x幾點

楊明+黑警
仲有第日邊個開post討論呢套戲死全家

Btw我見到有委任證有numbers 究竟呢啲野係真定假

死監躉

人地有number有委任證

死柒頭

我好撚憎佢

林明樂

唔使吹呀 有3x個人有開佢個盒咪3x點 好誠實

幫佢全家起底 刻不容緩

期待中

其實點計收視

委任證呢啲真係拍戲先有

係喎

散仔就有得佢做

人地好撚出名架

暗爽

佢條女係咪莊思明

好似係 莊思敏都係藍

成家都係

冇睇 tvb 8年了

機場特狗

委任證 十年唔見

仲要3柴扮有花
都仲要係假既

我都o左

有委任證既

唔使討論

假的

今日公司canteen見到個trailer都想嘔

冇撚用㗎

佢哋啲數砌出嚟

計跨平台收視

佢間垃圾鋪執未

佢業主同佢減租

Wfc
利申中學開始冇睇tvb

唔好幫佢曲線宣傳啦

好on9 乜柒跨平台收視

應該整返啲理想與現實圖周圍post

是撚旦
係唔睇嘅點都唔睇

Cctvb嗰啲收視計法
有腦都知係造數

所以咪話冇撚用囉

哦
收皮啦

呢條友以為自己真係當緊差 真係唔知大把真狗笑緊佢呢隻過街老鼠

我見佢好撚串姐

狗扮狗有咩好睇

留名睇套戲全部無狗編號
委任證一次都無出現過

拍狗拍上癮

做唔到，因為連登仔本身都無人睇cctvb

Wfc
呢度無人睇tbb

基長凸莖

上面已經有sor

搞錯呀咁唔寫實

好名好名

連登大撚把tvb打手喇

楊具

Tvb應該蒙佢面蒙都唔撚知佢係咪楊明

連登仔咪又繼續推到1001

扮狗扮到當左自己真係狗
呢條歪星真係痴撚咗

就唔撚睇

好撚樣衰楊明

想杯葛佢最好方法就係唔好提佢
再捧返同一時間出嘅其他劇

當然要幫自己屋企人轉台同阻止佢地上mytv suffer重溫

見到個廣告就唔順眼

好柒

點解督察係三柴

你會信個數字？

點解有number有委任證

連佢都有戲拍?

你又岩
計乜柒跨平台

全部都係假㗎
不過都係要預先同狗務處申請

btw 我諗依家連登仔都唔會點睇cctvb
重點係要 脫離同溫層
令連登以外嘅人都唔睇

留名cctvb會繼續用跨平台數字打飛機

有無咩ViuTV ge 電視吹棒到d人無視套機場犬隻？

好撚正

連儂牆

機場特警？ 我屌你老母

近排冇乜

委任證？ 要收埋架

真 同一般愛情片唔同

冷處理
播完都無人知已經係最好

得罪講句 套劇收視實唔會點差

1. 連登仔燈神黎
2. 香港人反抗 報仇完 之後又睇翻cctvb
3. 疫情 少咗人去街

連登仔真係笑話
影視台有班撚樣日日講套慶餘年
仲話想呢套反艇

有30幾個dislikes

拉

吊真心咩

好呀
等播果期日日loop個post先
你咁鐘意同你老細倒米我都冇計

希望真係

咁你仲推佢

狗樣

又唔係第一人知連登有tvb打手
條new god 美斯出哂面啦

真係無諗過睇喎
因為我都唔知有套咁嘅野

有委任證架咩

唔想睇 但屋企2隻野成日睇

呢套野一睇trailer 就知硬膠

我淺黃姑姐話呢套劇收視過20點我地就會輸

機場特警即係畜龍，仆街啦

係

戇鳩
唔撚想睇緊係唔睇啦
幫句垃圾出嚟威啲呀柒頭

冇用 d收視都係鳩鳩地架姐 又唔係全民都計

明睇tvb 十鳩幾年
好老實講，有幾多under 40既會睇？

一播依套如果有連登post一定追擊

tvb收視作大唔洗理 用唔同途徑支持其他台就得

屌連有呢套劇都唔知
求罷睇教學

有 我估細路仔

block撚咗嗰件乜撚美斯啦
tvb打手
日撚日推tvb啲垃圾戲
屌佢老母早兩日有人話咩會唔會連呢條賤種擔正嘅戲都照推咁無底線 我可以同你講一撚定會
同個員工講返工做嘢係無底線?佢理鳩你啦

希望大家唔好再屌tvb
佢地成個台都係身在曹營身在漢既「手足」黎

偽善洋腸臭雞：
cctvb 記者好用心良苦架
不過係作新聞老屈 同 影義士大頭兩方面

[/quote]

杯葛 cctvb 任何節目 垃圾奶共台

連登仔：推到完場

2018年，無綫電視、ViuTV、奇妙電視聯同香港11間廣告商會成員公司成立「香港電視觀眾收視調查創辦委員會」（FSC），並委任中國廣視索福瑞媒介研究（CSM）為2018年至2023年的香港電視觀眾收視調查機構。新監測方式則會分成「家中電視觀看」（In-home TV Viewing）及「網上觀看」（Online Viewing）兩種。前者將目標抽樣家庭由 800 個增加至 1,000 個，即是在該 1,000 個樣本家庭中安裝「個人收視記錄儀」，並監測每個家庭的樣本成員所觀看的內容，包括免費電視或收視電視節目，以至各種外接至電視的訊源如衛星電視、串流影視內容、影碟、遊戲機等，而收集的數據將會包括直播、時間平移（Time Shift）以及 7 天內的點播重溫內容。另外，加入「網上觀看」（Online Viewing）數據。「網上觀看」收視數據將會分為 3 部分，包括由 comScore 提供的「串流標籤」（Streaming Tag）統計數據、「家庭互聯網測量儀」（Focal Meter）及「虛擬測量儀」（Virtual Meter），去監測所有在線裝置觀看電視節目的情況。所謂「串流標籤」，就是用作監測指定裝置觀看相關網站及 Apps 的內容種類、觀看時間等使用情況；而「家庭互聯網測量儀」則是監測家中所有在線裝置，去確定裝置是否在家中觀看節目；至於「虛擬測量儀」則是用作記錄那一位家庭成員正在使用某一裝置。

嗰1000個家庭唔使講都知大部分係藍絲屍

串警甴無委任證？

嗰啲pr公司ac嚟

話說佢套嘢
無冠名贊助

記住，要搞TVB唔係搞本體
而係佢嘅廣告商

本身都無人睇

邊位

無理TVB好耐啦
搞到佢野收皮好過

呢啲二打六無視即可

屌你老母收皮啦

其實個收視一早就知係小圈子

靠果千幾個家庭計全港收視

收皮啦 啲垃圾一早唔睇 咪由班師奶睇飽佢囉 佢鍾意話一百點一萬點wfc?

睇緊紙房子

好自大 講到好似有人在乎佢咁

成家都睇viu

咁串
但班港豬一定會睇

佢以為自己邊撚個

之前凌晨係街遇到佢拍緊野
特登行慢d等佢開拍嗰下大叫光復香港
順帶一提佢真人真係好醜樣

之前係因為stranger things所以訂netflix
紙牌屋淨係睇完season 1

楊狗

巴打 紙房子同紙牌屋兩套戲黎

其實大家齊心 咪撚睇 I mean 唔好再講咩 開著電視但冇睇 轉31台唔撚得既？ 冇人睇 大家唔討論 邊個垃圾page係度炒冷飯就派嬲 unlike 基本上佢吹幾多點收視都冇用 你估落ad個個傻架咩 當然唔排除d agency 同 tvb sales 打晒龍通

間間media 都吹水架喇 十萬份你估真係印十萬份咩 咩幾多view 幾多hit rate, 是鳩旦屈數字

只要大家唔睇 唔討論 有一page講即屌 自然就收皮

理撚得佢

英文咁差做機場特警

屌 我知你講邊套 係我打錯字

手足千祈唔好係套劇播緊嗰陣hack 入去播警暴片啊

毅進仔英文差好正常

無40點狗明切柒死啦

PULL WASTE TIME FOR RUBBISH

前兩日煲曬3季
Ching睇到邊？就出Season 4

睇到season2咋 但應該趕得切4月3睇哂三季

tvb會唔會雪佢,明目張膽幫手倒米

本身都唔睇，其實佢下唔下戰書都冇辦法睇

係時候要幫藍絲港豬屋企人轉台

做親啲角色都係狗
點解唔索性去做隻真正既狗

真係唔撚開胃呀見到呢隻過街老鼠
以為撐警就多人follow 點知廢嘅點做都係廢

支那狗？

樓主仲信而家嘅tvb收視
tvb真實收視可能同舊atv滅亡嗰期咁上下

想睇下佢做得幾7

笑死拍下警匪片就以為自己真係當差有槍揸

大家洗tvb版啦

睇呢套垃圾既死全家啦

其實佢真係好撚廢，又要出嚟刷存在感

Cctvb計收視唔係計全港
仆極有限